[求救] 唔該各位神通廣大乜都識嘅連登仔幫手睇下呢隻乜黎

近排呢隻野周不時會飛入屋

有d似蚊同烏蠅生嘅雜種
究竟係乜黎

Pish

Pish到有昆蟲專家